\nomsPQuatre
\reglesPQuatre[questions]{écrire la valeur approchée demandée}{30}
\medskip
\begin{center}
    \PQuatre[Autre,LargeurUn=3.5cm,Consignes="Nombre \\étudié $\triangleright$",Echelle=1,Couleur=\myPQuatreColor]{%
        \begin{tabular}{p{4cm}}Valeur approchée par défaut à l'unité  près.\end{tabular}%
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Valeur approchée par excès à l'unité près.\end{tabular}%    
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Arrondi à l'unité près.\end{tabular}%
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Arrondi au dixième près.\end{tabular}%
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Valeur approchée par excès au dixième près.\end{tabular}%
        ,\rule[-7mm]{0mm}{14mm}\num{2.62}
        /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}\num{4.43}
        /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}\num{3.52}
        /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}\num{5.55}
        /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}\num{6.25}
        /\rule[-7mm]{0mm}{14mm}\num{3.09}
    }
\end{center}